睇命水

其實係咪命水真係整定
今個連mentor都講 個人成唔成功都係睇命水
一聽到講 就好灰

YfYf